其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（188)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

找數！

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

我

在

lm

188

竟然開到第188個post..
祝絲打們早日搵到個如意郎君有拖拍啦！

原來係我1001左

1002

烏豬今日去邊呀?

去左游水

矛人

嘩，有冇人chow牌?

琴晚4點都未訓得著down左fgo玩

矛呀

無電話架禾

what?

得我未

down左隻全日本課金排名number 1 既game
結果5點先訓著

已經俾牙春沒收

禾一直長存於pool

咁興奮呀玩到

bb叫咩名?

真毒留名

冇計
呢排有d無聊

依個post氣氛又幾好喎
我仲諗住會係死氣沉沉，負能量爆燈

大陸賀年歌

咩菇咩菇fire

下？

未到時候姐

作埋曲同詞

假日無人

禾

但係而家冇哂人

假架d氣氛

有禾

有人但矛人理我

夜晚先心事台好似係

終於返到香港

深夜叫春時段

歡迎👏

gay

屎忽撞棍爽呀

爆菊花

春～～～

balls bang

好羨慕佢地

你冇份玩咩 ？

pokemon go

bang bang bang

而家仲興唔興?

唔興

kpop時代已過
而家會聽咩

鐘意kpop既女 不了

冇啊

Delay

唔係返到咩?

Lm

一子錯 滿盤皆落索

屌你

Lm
真毒毒在家

惡

係出完街返屋企呀

嬲

佢地下場

小雩

做gym

屌埋你

邊個先

有得出街

是咪miss 咗啲嘢

有下場

以後叫你小雲

小吉呢

趕得切食下午茶

花帶桔

原來某人個名好cute

陪個fd食譚仔

咪再提佢

有fd

吸袍

仲食得落

小雲和小拮
巧重要

當晚餐

禾食唔落啦

巧細食

哭求pt飯腳

你仲食得落

Match

小雲

唔係食唔落牙化

食咗巧多啦

我一個鐘後都要再食

唔係咁飽都可以陪你食

矛啊

已到屋企
下場就係打機

又唔叫 想食大土匪

不過唔使食罐頭已經好

陣間買定宵夜返歸

買打壽司番去

5

一號找數我先找

動物節有高橋洋子唱殘酷天使

出晒POOL 呢度星期日都咁靜
好事來

pm哂

pm左你

MO

男朋友咩黎
食得架？
未見過既

原來而家冇拖拍要交廢青稅

宿宿

筆絲

冇男同事

屌真係冇

究竟屌解香港D工咁多都係得女同事多 / 得男同事多
好少一半一半

攰撚到仆街

hiall
明天又上班

蟲

肯回家未

屌哂你地

30日後要改做小雲

蟲b

你無黎 miss左

怪c你好

鋼絲你好

卡ba你好

佢地恰我

點恰

下次聽返

唔講了 你回家就知

ok

邊有

錯過咗矛得聽

夜晚無人同我講野有d悶

你想講咩

It唔識串
今日去咗邊度呀？

去左嵐山坐小火車啊
去過時勁大雨
一落車就停雨
好kai心

乜都得

我吃了m記芝士雞肉火腿多士，喝了long black

我掛住京都了

巧lucky

嬲到要打2次

嬲啊屌

放下吧。

卜乜柒呀 卜個拉筋場算

卜前卜埋後
卜左卜埋右

玩得開心嗎？

禾唔想走

畀男神block 左ig又unblock番
而家冇得follow 佢了

Unblock返有再follow過？

巧啊

我都有為大家帶來歡樂

成功降落

🍇

準備好番工未

見唔到船p

好想死
聽日已知會好忙～

加油

係山頂

我都係380
撞正個friend 坐隔離段同一行

好撚肚餓

朋友多

慘
後日一定會更加慘

睇番ig 有3-4個fd 同男/女朋友一齊睇

所以碌上床準備weak

搞咩搞到block

打多陣石器先啦

今日好想好想食甜野，然後好努力地成功忍口

今日又雪糕又糖水

我想食蛋糕，想飲珍奶，想飲朱古力，忍口

多謝

早d 訓食少d

返到屋企乜都冇得食

我番屋企都好大引誘

交換可以？

唔想你受苦

牙叔加油

記得起身囉要

靜到

唉
大家去咗邊

出哂pool去哂...

響飛機睇左與神同行第一集 德春好cute

啊！我係垃撚圾

禾先係辣殺

我先係

唔巧同我爭

一齊ok

要諗辦法唔再做垃圾

我就是0

醒咗瞓唔返

終於搞掂哂

唉屌 又返工

我六點幾自然醒左之後都gg

失眠，訓左一陣去返工

五點幾醒咗 個心狂跳

睇黎呢度個個睡眠質素都好差下

禾4點幾先再瞓返

發春夢了？

是SL的訊號！

好L眼訓

琴晚太操勞

冇夢
起身左撚右撚

今日唔leave 得

慘慘，聽日leave返

日日都想leave

打邊爐飽到瀨屎好早weak左

牙春

剛牙

牙蜰

好眼訓

廢老早

人生都leave 埋

疊字蟲

太飽訓醒左個胃會好唔舒服

今日先星期一咋喎

即係仲有五日番工呀

咁又冇
係凝住果口好大浸牛肉味
明明琴晚食菜多

牛肉湯底整出黎既菜

好想死

咁多位早 我準備訓返

科學家

毒撚始祖 發明毒撚

腦魔Jump.jpg

Hi

放工未

早...

好撚攰

放得

100早

有安心上路feel

seed

[/left]

巧耐冇見啦清

牙支

g

牙怪

星期一lm

好多it精英

呢幾日冇3，4點都訓唔到

it 狗無咩好笑啦

利申 黃金賣電腦

唔想做人喇

我都係

做乜咁夜都唔瞓
禾11點就會瞓著

廢老

帽帽是咪莊食辣

不要再說了.jpg

訓左落床但眼光光訓唔著

之後要返工

上水

wu g

hi馬蹄

reception 都兩皮starting

早知禾去做

[30+,單身]適婚巴絲

wu g john 左未

連登speed dating

廢老是咪睇咗成朝新聞

一見面即結婚

笑死

等星期五還債

唔請me

乾柴烈火

唔識英文

共有3個回應

即係要大波先得

要ningbo u grad.

今日返左成粒鐘
淨係sell左一枱客
希望keep住

做到狗留名

做到狗都好過熱到暈

忙住扮工？

你係咪咩報都睇晒了

計數計到懷疑自己係弱智

今日辦

唔洗懷疑嫁

我丟你c眼餵狗

因為你唔係

含淚還返個c眼比u

🤫🤫

會唔會有d excel達人幫到你

仲有櫻花🌸？
出年

fruity今日幾搶口

出年呀

咪又係春天

呢排好似話暖成日早左開花

Royal級白桃放入雪櫃會唔會乾哂d汁

好難跟預測嚟訂機票
講彩數

紅葉係咪易好多

紅葉未又係睇天氣

易好多

嗚 我忙到就要死了

係唔係應該好好考慮繼唔繼續做

好似好耐無見

唔好諗唔 辭職啦 good luck

得閒休息唔得閒病

直接去到結論

張圖點兜都係依個結論

陳智燊這大時代 成碟青瓜過大海

真係唔好諗 行動最實際
Send cv開始

［突發］動畫節有人cosplay會計妹

我屌自己臭化西！

屌撚星星

莊

我比我老闆屌你
唔夠時間仲係咁加野

個個都好忙

呢到應該係最得閒禾

why

親 約嗎？

親 Why not？

親 去日本冇買到跑鞋 不了

有錢

又番工

呢度推得慢真係好

擺得招聘多數伏 又唔好為搵而搵 既然冇壓力咪搵d學到野但人工唔高既工 再唔係有錢咪去上下興趣班

風扇呢

煩煩

上囉

牙支
最近還好嗎？

咁咪搵返acc野

打風流工就是但啦

周身刀

下一句...

想約人睇與神同行2 不談感情

驚鳩咩 唔識咪拎部電話出黎查

俾你發現左

屌

放工

正

唔洗返仲正

駁5到

冗左一個鐘
忙到依家

就放工 頂住

小領隊

我唔講自己得閑啦
冗左一個鐘
忙到依家

我8點先放

巧卵忙上一上水

烏G
好耐冇返工
一返工就瘋狂做錯野

法國今日好少人上水

收皮 睇黎成個月都無運行

大家忙 多麼漂亮理由

勇敢跳出comfort zone 吧
Jump 完就會覺得其實唔難

個個都有女

我帶左本書都冇時間睇

我都想jump
但係冇人要

J2套整餅妹 臨去旅行先話有左 返到黎兩個細路都咁大

講起女呢樣野

我係jump 太多唔想咁快jump 住
舊同事今日話介紹個政府contract 工比我 再jump 有排唔洗放假

好饑渴呀！

世上沒有像0080般的偶然 只有0079一樣的必然

又未開完會啊

轉行做打女

咩黎 想知

終於放工
今日錯漏百出

收工唔理啦

買得好少手信 唔夠d表姐分

買左咩

買左幾個蛋糕幾個桃同少少零食咋

零食物語幫到您

周圍都有日本手信買
circle k d 糖

仲有日本雪膠食

好彩我唔食甜野

玄碩

甜故

屌淘寶改曬用支付寶之後好撚on9

MCM

希望今集真係會有料到

真見鬼
佢自己話

有啲驚

啱啱開始驚咩

你做主角?

我意思話 真見鬼 有啲驚

唔係親身去就唔驚

矛你貢大膽

竟然未爆post

今日大家都認真返工

雞髀好耐無留言了

呢集還好啦
好似都係林婷堅啲

mcm 好睇d, 雖然次次都係無野睇到

好睇係mcm好睇
但林婷玩得大啲

都唔恐怖既
如果係隻鬼遮個cam就恐怖啦

又係最好睇就係預告

枉我咁大期待

好癲，果d 地方都夠膽入
但睇得多開始覺得悶

無乜精神追post啫

已經矛任何期待

但睇佢真係好似參觀樓盤咁

睇林婷個人算

禾睇MCM
睇梗佢ig live

講真 無乜邊集係睇到驚

此po 已死

冇哂廿五歲up仲單身既女了 （得返仔）

今日吉野家見到個女仔自己打邊爐
唔知佢會唔會係呢個post 出現呢？

給親戚看見我一個人食吉野家

搞撚乂個淘寶成日心很累

好事黎，個個出晒pool 了

祝福

祝褔聲想你都聽到

死post留名

早晨

早

船p 咁早係未訓

琴晚早訓

仲有4日就放假喇 好野

毒撚節最後一日留名

終於有加方

牙左

Cosplay 圖呢

ling ling

牙春
做乜死post

真 2018動物節照妖鏡(2)

4點先訓得著

見到武藏小次郎

唔知啲會然去咗邊

集體失蹤

好事 好似係

集體出pool

呢個廢老幾有心

光年早

牙怪早

牙剛
巧靜

肛肛早

出晒池

個個都驚左1823

驚咗你呢個1823vip

偷拍船P美女更衣懲教員被捕

佢個鏡頭會唔會太揚

廢老又開始睇新聞

冇人講早晨

#邊緣會員#冇人識

3仔

禾活過來了

早牙怪
冗一陣先啦

有異性矛人性

準備好?

偽毒100

過份牙

原來是我錯

聽日終於方加啦

恭喜Cfu

1仔

睇哂啲新聞未

弓起弓起

唔巧再打1823

睇緊單燒炭學緊野

Cfu 咸了

真毒留守, OK?

以後都唔打了

衝出香港COW囝囝

不想活了

跌爆左個mon去邊到整好

Mk 間間都差唔多價

個個都話返原廠

冇潮文？

I瘋？

係啊

個芒仲著唔著呀

著啊

即是面果塊玻璃
天才吧唔知幾錢
深之都應該三舊左右

原廠千幾

純粹個人感覺硬係覺得老先令人好不安

銀城都有得整

冇care了？

果部咩款黎
x就緊係返廠

垃圾6s plus

咁求x其整左佢算啦

換機

trade左佢換gay

應該唔值錢

卡比

大巴巴

仲用唔用到? 用到就捱埋佢等出新iphone
捱唔到就拎去mk/ssp整果時順便問下價

馬蹄

用緊覆你 但忍唔住 好礙眼

整多個幾月出新機

wu g 早

其實我覺得6s都夠用是咪好廢老心態

iphone主要都係電問題

黑豬

忍唔到啦

你心上人？

agger 窮撚表示部7諗住換完電用多兩三年

係咁架啦依家 我寧願一支公過世算 (冇錢COW女)

6s開始感覺到慢
但都係等多代先換

如果唔係掟爛左部6S我諗會用多兩年
部X真係好重

被迫出po 我估

好似要某個IOS先RUN得順 好似係
仲要換電

經驗之痰

掟爛

諗住用十年

4年都未穩定

假到

唔講大話

朋友

應該都唔當我係朋友

係窮呀

可能一日未中出都未算穩定

有埋BB個肚穩定左先叫穩定

唔認果個係女黎?

咁應該要生埋出黎母子平安先叫穩定

應該係俾炸彈禾先係穩定

係

認左點收兵

通常幾穩定先公開？

推 上面有個4年都未穩定

牙剛幾時公開

幫推

牙撚幾時公開

無秘密要公開

點解唔公開?

無事無幹無人問唔公開都唔出奇既
分別有兩個朋友一齊左一個月都無公開左
都無三個月就散左
都唔知同佢講乜好

一係要揾食，一係未穩定，一係個人性格，一係唔知自己是咪拍緊拖

終於得閑上水
聽日放假
過兩日又飛

好彩平時都矛

春～～～～～～

AGGGGGGGERRRR

一係唔知自己是咪拍緊拖

喊出黎

🤷🏿‍♀️

post 咁慢嘅

點解冇哂人咖

最近忙到死
而家暫時返返嚟

矛曬人了

忙到狗咁

我都係 汪

做到懷疑人生
阿頭都話亂

等夠鐘留名

天日先算啦

暖巴貢橙

收工啦fruity

喂啊

我都好亂 樣樣野都kick 住kick 住

留名

睇返去旅行時阿媽響後面偷影我d相 大份到好似新界d牛牛咁

大隻

生命倒數

做咗好多嘢好攰

岩岩先清哂d野

牙叔

成個下晝好似好忙但又無做到d 咩咁

收工了

拎拎拎拎拎

清得哂已經好叻

收工先

未收

我身同感受

清得晒姐係代表唔需要你了

我差一份先清到個list
有殘念

我未做完但收先
因為份野大唔洗一日起

春

感受下

痾督尿完美收工

轉身射個三分波

未清照走

10連！

2

3

4

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

我嗰份半個鐘搞掂
但約左人走先

16

17

想喊

18

咩色架督尿

19

撞機

20

同我一樣色

有女喊乜

24

黃色

25

又撞

黃色gay膚給她的意義

係緣份

佢家下黃色衫

agger

矮+腳短+腳粗已輸

你又記得？

大佬 係呢個po 有女就好似漆黑中既螢火蟲咁耀眼 點會唔記得

唔會夠我矮加腳短加腳粗

你轉左名

第幾隻腳

摘咗名

好黑呀個post

正方形

好黑呀個_________

仲有聽日有排捱

有既都走左
就有既都走左半身

四五呢

唉走唔到呀
睇唔到未來！

Btw 求名單

黎緊兩日半day training

咁撚正
training都冇我份

講師

我train u

被train

但d 嘢咪又要做
一日十萬個email 電話

Pmed

專心做自己野算

Shocked
真係男男！

冇嘢做

一日十萬上落

陰功, 兩日未爆

雞比 佢地去哂邊

自推到1001

989

出去玩pkm go 識叔叔

990

不帶感情

993

894

995

996

997

998

1000